.TH "C:/Repositorios/2020_eprogramable_monti/firmware/projects/contador_objetos_uart/src/contador_uart.c" 3 "Viernes, 9 de Octubre de 2020" "contador_objetos_uart" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorios/2020_eprogramable_monti/firmware/projects/contador_objetos_uart/src/contador_uart.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./inc/contador_uart\&.h'\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'led\&.h'\fP
.br
\fC#include 'Tcrt5000\&.h'\fP
.br
\fC#include 'bool\&.h'\fP
.br
\fC#include 'timer\&.h'\fP
.br
\fC#include 'uart\&.h'\fP
.br

.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBBAUD_RATE\fP   115200"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBPERIODO_TIMER\fP   1000"
.br
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBdoTimer\fP (void)"
.br
.RI "Function to use with a timer
.br
This function add a count and was make to use with a timer system\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBdoSerial\fP (void)"
.br
.RI "Function to use in serial communication
.br
This function is used in received of data\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "bool \fBsw1\fP = false"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBsw2\fP = false"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBcuenta\fP = 0"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBcuenta_hold\fP = 0"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define BAUD_RATE   115200"

.PP
Definición en la línea 36 del archivo contador_uart\&.c\&.
.SS "#define PERIODO_TIMER   1000"

.PP
Definición en la línea 37 del archivo contador_uart\&.c\&.
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void doSerial (void)"

.PP
Function to use in serial communication
.br
This function is used in received of data\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 76 del archivo contador_uart\&.c\&.
.SS "void doTimer (void)"

.PP
Function to use with a timer
.br
This function add a count and was make to use with a timer system\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 63 del archivo contador_uart\&.c\&.
.SS "int main (void)"

.PP
Definición en la línea 97 del archivo contador_uart\&.c\&.
.SH "Documentación de las variables"
.PP 
.SS "uint16_t cuenta = 0"

.PP
Definición en la línea 59 del archivo contador_uart\&.c\&.
.SS "uint16_t cuenta_hold = 0"

.PP
Definición en la línea 60 del archivo contador_uart\&.c\&.
.SS "bool sw1 = false"

.PP
Definición en la línea 56 del archivo contador_uart\&.c\&.
.SS "bool sw2 = false"

.PP
Definición en la línea 57 del archivo contador_uart\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para contador_objetos_uart del código fuente\&.
